關於聽日814四點記招

可唔可以搵記者咁問：「關於721元朗事件，攻擊立場新聞記者個位小牛農場負責人—陳志祥，到底歸案落咗charge未？」

跟手show 埋片同相，想睇吓PPRB點答？
跟住日日follow-up 問同一問題⋯⋯。

嘗試唔好問成件721事件，主攻單一人物，施壓落警方到，間接迫白衫交人。開咗個頭，等警黑雙方不和，傾唔掂數，有冇得諗？

調查當中
唔可以因為網上既消息就作岀拘捕